破樸吧：波台熱狗 唔該請入一入黎

熱狗=共狗